［多 圖］羣 衆 天 安 門 集 會 支 持 華 為

冇得救

坦克呢？

Fake pic

改圖黎啦屌你老母
d人衣著仲係80年代

七日之後先有

又真係救唔番既

發上微信 人民大團結

多謝你話我知

快啲瘋傳上大陸

咁你咁撚醒嘅

六四將精英車死曬
剩低果班都係垃圾既後代

你唔講我真係唔知
我一直以為大陸人仲係著緊呢啲衫啊

你真係好撚醒
全連登應該得你一個先知

多謝

send去微信